[連登有愛] 有無住係日本嘅巴絲可幫手代拍yahoo拍賣野?

是咁的, 我有件貨想喺日本y拍買,
但自己開唔到帳號
用B字頭代購又話賣家評分太低所以唔代拍

所以請問有無住係日本嘅巴絲可以代拍?
收貨地址可以送去我嚟緊係日本住嘅地址, 唔使你收完貨又寄畀我咁麻煩

如果你擔心我可以連埋水腳費一次過係香港過數畀你先